「香港咁少人做會計？」823呀！12:30 準時入數啦

首先我係P牌，求大家幫推，麻煩貼多d文宣圖！感謝巴絲們

（轉分享）
修訂《逃犯條例》的爭議持續，並引發多次的警民衝突。政府作為爭議的始作俑者，未有採取積極措施平息紛爭，修補市民與政府之間的關係，表現令人失望。

會計師作為香港社會的一員，有責任站出來，以專業人士的身份要求政府正視社會的訴求，解決現時的紛爭。我們現發起8月23日的會計界遊行，要求政府接受民間提出的五大訴求：1. 完全撤回修訂《逃犯條例》的法案、2. 撤回612集會的暴動定性、3. 停止追究反送中示威者、4. 成立獨立委員會，徹查警察處理示威活動及元朗暴力事件的手法、5. 全面落實雙真普選。

8月23日會計界遊行
時間：12:30集合
遊行路線：中環遮打花園至金鐘政府總部
註：是次遊行已獲警方發出不反對通知書

自推10

自推9

自推8

推！ 聽日見

多謝你幫推，自推8

大獲，自推7先岩

自推6

自推5

會計朋友請一齊去

1點先放飯

He shoot the ball

叫埋firm既朋友仔啦

盡量

多謝你呀

遲放飯既咪插隊中途加入 最緊要有心出席

幫推

岩呀 會計真漢子

多謝你呀！

出左job 點黎呀 邊個天才諗到中午搞

係公司留下 食lunch去行

出job 重自由，成team來啦
無計，可能佢參考其他人士，好多職業（律師/醫護/老師） 都係中午搞

柏宇

行到兩點鬆啲好快嘅

我同你鬆一鬆

自推4 求貼文宣圖

自推3

大家加油 遲早好似其他專業人士咁
人地環時都出文啦...

自推2

自推1

輕輕一推

巴打多謝

來吧

重有一個鐘

Support

BIG 4會唔會俾人清算

幫你推

出黎未呀 ？
會計界可唔可以唔好俾人睇死

Sick leave la diu

會計算係奴性重個一班

一路行一路推

見到有人一齊，太好。大家繼續加油

聽日後日有時間都一齊行

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

Big 4 大把人同你一齊！
最緊要堅守良知

今晚拖手先啦